我宣布所有聖誕返香港嘅留學生都係中国人

hi, 中國人

14日
死返返去啦屌你老母